{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64397&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉코미치바다펜션"
    },
    "text": "ペンションは鏡浦の海に位置し、オーシャンビューを楽しむことができます。 屋上では美しい日の出の景観が鑑賞でき、すべての客室ではテラスバーベキューが楽しめます。 宿の周辺にはスントゥッ海辺が2分の距離にあり、鏡浦海辺と鏡浦アクアリウムは車でそれぞれ6分と9分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 宿泊施設では無料Wi-Fiを提供し、禁煙客室を運営しています。 駐車場とペンションの送迎サービスを提供し、送迎サービスは5時から8時まで利用可能で、最大4名までご利用いただけます。 送迎サービスは未予約の場合は利用できず、退室の際には利用できません。 バーベキュー施設と浮き輪のレンタルが可能で、バーベキュー施設の利用時間は23時までで、浮き輪は夏には無料でレンタルされます。 ザイグルもレンタル可能で、利用時間の制限はございません。 すべての料金は当日現地にて決済され、最大人数を超える場合は入室できません。 宿泊中は肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入り及び保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能です。 宿泊の際にはイメージと多少異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質の使用は不可能であり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは鏡浦の海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "すべての客室からオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "屋上では美しい日の出の景観が鑑賞でき、すべての客室ではテラスバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはスントゥッ海辺が2分の距離にあり、鏡浦海辺と鏡浦アクアリウムは車でそれぞれ6分と9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では無料Wi-Fiを提供し、禁煙客室を運営しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "駐車場とペンションの送迎サービスを提供しています。送迎サービスは5時から8時まで利用可能で、最大4名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや浮き輪のレンタルはできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設と浮き輪のレンタルが可能です。バーベキュー施設の利用時間は23時までで、浮き輪は夏には無料でレンタルされます。"
        },
        {
            "question": "どのような料金支払い方法がありますか？",
            "answer": "すべての料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の制約事項はありますか？",
            "answer": "宿泊中は肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。また、ペットの出入り及び保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用者の責任となるものはありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失および毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "どのようなルールがありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は不可能であり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約や料金に関して注意するべきことはありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 569
    }
}